呢幾日睇咁多武術教學 呢個真係小朋友都學得識

該師兄已受權分享

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

Pish

pish